scarlet witch 能力係魔法定變種人異能

變種人異能
xman

I dont care

由始至終都冇望過、諗過佢嘅能力係咩

兩樣都有 , 異能來自生父變種人 (Magneto) , 魔法來自黑魔法之神 (Elder God - Chthon)

睇對波only

摩斯拉咁核突既

I dont even know who you are